分手後發現冇左自己

一齊得太耐發現生活上好多習慣，諗法原來隨住時間改變到同前度一樣，唔見埋原本個個自己
但係冇辦法再繼續一齊，感情淡咗，大家都冇個種想解決既動力

唔知你有冇同一個諗法
唔知我地係咪已經緣盡

一個人成日唔開心 = 你已經無咗你自己

傻鳩

唔放底永遠搵唔番自己

咁邊個用緊你個account ?

咁樣等如未放低？

點都好唔好害人，未搵番自己之前
希望你檢討下自己既性格缺失

我廢

自己太過緊張男朋友唔要自己
因此成日對佢發脾氣 而家佢已經開始頂唔順
想像唔到佢唔要我嗰陣我係點
算啦，可能都係廢人一個

唔好太依賴，錫自己多啲

呢個真
去到邊都係佢
好似冇離開過咁

你BF會好辛苦嫁